(行動POST)勇武和理非大集合：一人一信致香港警察

大家好，相信大家都俾尋日popo以防礙司法公正罪名拉左五名馬鞍山保安，又涉嫌無理入產房，又將27歲青年打到有腦積血兼延遲救援搞到好嬲。以上嘅事都只係一日內嘅事，仲有射爆人眼，性騷擾，性侵犯，無數新屋嶺事件，721唔見人，831打死人，10月1想殺人，過左三個幾四個月，popo嘅警暴有增無減，而當中係0人被停職。咁大家好嬲除左唱肥媽，圍警署外，仲有咩可以做？針對住下星期會審議通過人權法，我希望咁多位可以每人寫一封信俾香港警方，分享你地對香港popo曾經被譽為Asian Finest 到而家全世界都知Hong Kong Police Brutality嘅感受。我相信每個人都有佢地同popo嘅故事，個人感想，我希望大家可以將佢地嘅絕望憤怒寫成文字，中文英文日文或其他語言都可。目標係星期日前寫好兼分享開佢以下係活動細節：
[maroon]信件內容（最好手寫）[/m我aroon]
1 大家以前對popo嘅睇法，感受。有信任過他們嗎？你們以前認為佢地喺社會上擔當着什麼角色？
2 現在這樣的想法還在嗎？如果不在，原因是什麼？什麼事情改變了你們對popo的信任？
3 如果你可以當面同popo講句說話，你會講咩？
寫完之後點？請做足以下三點
1 如果有twitter, 請把信件影低佢，再tweet岀去。最好係寫英文，之後#Alettertohkpolice . 如果無，就ig or fb 岀post or story
2 把信件影印然後貼到附近的Lennon wall
3 把信件email俾香港警察公共關係科 （要麻煩大家將信打多次岀黎）email: hkayp-cu-pprb@police.gov.hk

最後，光復香港，時代革命

星期五中環快閃 撐被捕保安

推

會做

自推

G持1/10

G持2/10

G持3/10

G持4/10

G持5/10

G持6/10

G持7/10

G持8/10

G持9/10

Tui